<?xml version="1.0" ?>
<PISI>
    <Source>
        <Name>python-qt</Name>
        <Summary xml:lang="tr">Qt 4.x araçları için python bağlayıcıları</Summary>
        <Description xml:lang="tr">Qt, C++ kütüphaneleri dizisi ve geliştirme araçları olup grafik kullanıcı arabirimleri için, ağ bağlantısı, iş parçacığı, Unicode, düzenli ifadeler, SQL veritabanları, SVG, OpenGL, XML ve kullanıcıve uygulama ayarları gibi platform bağımsız uygulamalara ayrılır. PyQt, Python modülü seti olarak bu sınıftan 440 kadar uygulamayı çalıştırır.</Description>
        <Description xml:lang="fr">Qt est un ensemble de librairies C++ et d'outils de développement. On y trouve des abstractions indépendante de la plateforme utilisée pour les interfaces graphiques, le réseau, les threads, Unicode, les expressions régulières, les bases de données SQL, SVG, OpenGL, XML, la gestion des paramètres utilisateurs. PyQT implémente 440 de ces classes en tant que modules Python.</Description>
        <Description xml:lang="es">Qt es un conjunto de librerías C++ y herramientas de desarrollo que incluye abstracción independiente de la plataforma, para interfaces de usuarios gráficos, redes, hilos, Unicode, expresiones regulares, bases de datos SQL, SVG, OpenGL, XML, y configuraciones de usuario y de aplicaciones. PyQt implementa 440 de estas clases como conjunto de módulos Python.</Description>
    </Source>

    <Package>
        <Name>python-qt-webkit</Name>
        <Summary xml:lang="tr">Webkit kitaplığı için Python bağlayıcıları</Summary>
    </Package>

    <Package>
        <Name>python-qt-phonon</Name>
        <Summary xml:lang="tr">Phonon çokluortam kitaplığı için Python bağlayıcıları</Summary>
    </Package>

    <Package>
        <Name>python-qt-docs</Name>
        <Summary xml:lang="tr">python-qt bağlayıcıları için belgelendirme</Summary>
    </Package>

    <Package>
        <Name>python-qt-devel</Name>
        <Summary xml:lang="tr">python-qt için geliştirme dosyaları</Summary>
    </Package>
</PISI>
